fg做野無福利

垃圾工

quit lo

冇福利咁有冇糧出
有你就收撚聲啦